科興針只係淋病貪污略水計劃, 打唔打都OK.

你哋打唔打都冇所謂的, 只係巡例做下宣傳啫, 錢就代硬架嘞,

大家唔使咁認真.

就算佢話比支biontech我都唔打啦
點知係咪新疆果啲絕育針黎？